8th cpu 都未出齊 就講緊第9代

第8代 街邊都係得3 4 款買

大家已經討論下一代